親愛的心臟

痛少陣得唔得⋯

join

????